相信好快有保安條例容許封區拉人搜屋

可能係用國安法
又可能好似599咁做
不過重點係話立就立
加強法律係管治名目既概念
消滅法律作為公義既申張